保守估計backup佬賺左三四球走唔甩

每條片兩粒鐘 total views13日增加1.2M

1.2M係講緊好多香港濕鳩youtuber望塵莫及 仲要每view兩粒鐘 唔係濕鳩片兩分鐘

短短最近13日至少袋三五七皮

backup佬既收入隨時多過達哥接jop拍廣告出function

道歉係冇用，回水最實際

回水